其實airpods係咪咁好用

全車人聽你講英偉事績足成粒鐘 其實冇人想聽 屌你老母

咁係人問題 關airpods咩事